按慣例，好快就會有猛料出嚟轉移視線

又有可能萬億人工島呢壇嘢本身都係用嚟轉移視線 (香港外國記者會（FCC）第一副主席馬凱)